我地散水撚今日終於威返次

留守？不了
遊行？不了

Shopping都不了 星期日罷買日

不了